(文化祭の時、おまえはどうするんだ？)
(Что ты будешь делать во время фестиваля?)
(Чем займёшься во время фестиваля?)
(Чем займёшься на фестивале?)

-(GOTO 37)-
(LABEL 37)
-(IF ... )-(GOTO 40)-
-(IF ... )-(GOTO 42)-
-(IF ... )-(GOTO 44)-
(LABEL 40)
-(IF ... )-(GOTO 75)-
-(GOTO 46)-
(LABEL 42)
-(IF ... )-(GOTO 121)-
-(GOTO 105)-
(LABEL 44)
-(IF ... )-(GOTO 157)-
-(GOTO 137)-
(LABEL 46)

[Харухи]
- Мне много чего нужно сделать, но я обязательно один раз приду на показ нашего фильма! Посмотрю на реакцию зрителей! 

- Хочу хорошенько запечатлеть в своих глазах их ошеломлённые лица!

[Кён]
- Ну да, там есть чем ошеломляться...

-(GOTO 175)-
(LABEL 75)

[Харухи]
- Даже не знаю. Рекламировать фильм. Буду раздавать листовки людям в зале.

- По поводу раздачи листовок, наверное я снова надену костюм девочки-зайчика. Давно я его не надевала. 

- Микуру-тян, в отличии от меня, надевала его во время съёмок. Вот увидишь! На этот раз меня никто не остановит!

[Кён]
- Ну, по крайней мере я точно не буду тебя останавливать, будь спокойна.

-(GOTO 175)-
(LABEL 105)

[Харухи]
- А какое это имеет отношение к тебе?

[Кён]
- Нет, никакого.

-(GOTO 175)-
(LABEL 121)

[Харухи]
- Кён, я не обязана тебе об этом рассказывать.

[Кён]
- Ну, конечно не обязана.

-(GOTO 175)-
(LABEL 137)

[Харухи]
- Ну... Мне нужно раздать листовки, чтобы прорекламировать фильм. И ещё посмотреть реакцию зрителей.

- Я, как командир, считаю что это моя ответственность. Нужно вложить ещё больше энергии.

[Кён]
- Вложить больше энергии, значит ты станешь супер кем-то какого-то нового типа?

[Харухи]
- О, точно! Это неизбежно!

-(GOTO 175)-
(LABEL 157)

[Харухи]
- В смысле, что я собираюсь смотреть? Если так, то я даже не думала об этом. Сейчас не время для этого.

- Вот как появится свободное время, тогда и подумаю.

[Кён]
- Значит будешь импровизировать? Как я и предполагал.

-(GOTO 175)-
(LABEL 175)
(LABEL 175)
(LABEL 175)
(LABEL 175)
(LABEL 175)
(LABEL 175)

